\documentclass[twoside,12pt]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{xcolor, colortbl}
\usepackage{ragged2e} % Justifying
\usepackage{floatrow}
\usepackage{subfig}
\usepackage{svg}
\usepackage{minted}
\usepackage{caption}
\usepackage{tocbibind}
\usepackage[backend=biber,sorting=none]{biblatex}
\usepackage{hyperref}
    \hypersetup{
        colorlinks = true,
        urlcolor   = blue,
        linkcolor  = darkgray,
        citecolor  = red
    }
\usepackage[a4paper,
            left=3cm,
            right=3cm,
            bottom=3cm]{geometry}


\definecolor{upm}{rgb}{0.12, 0.48, 0.71}
\definecolor{gris}{gray}{0.8}
\definecolor{cc}{rgb}{0.76, 0.81, 0.78}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LE,RO]{\textcolor{upm}{Diseño de una Arquitectura Didáctica}}
\fancyhead[RE,LO]{\textcolor{upm}{ETSISI UPM}}
\fancyfoot[CE,CO]{\textcolor{upm}{\leftmark}}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\setlength{\headheight}{14.5pt}
\addtolength{\topmargin}{-30pt}

\newfloatcommand{capbtabbox}{table}[][\FBwidth]

\newcommand{\paragraphtitle}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\}
\newcommand{\overbar}[1]{\mkern 1.5mu\overline{\mkern-1.5mu#1\mkern-1.5mu}\mkern 1.5mu}

\addbibresource{refs.bib}

\begin{document}

\input{sections/portada}


\begin{onehalfspacing}
\pagenumbering{roman}
\newpage

\vspace*{2cm}
\section*{\centering Agradecimientos}
\addcontentsline{toc}{section}{Agradecimientos}
\input{sections/agradecimientos}

\newpage
\vspace*{2cm}
\section*{\centering Resumen}
\addcontentsline{toc}{section}{Resumen}
\input{sections/resumen}

\newpage
\vspace*{2cm}
\section*{\centering Abstract}
\addcontentsline{toc}{section}{Abstract}
\input{sections/abstract}

\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\newpage
    \tableofcontents
\newpage
    \renewcommand{\listtablename}{Índice de tablas}
    \listoftables
\newpage
    \renewcommand{\listfigurename}{Índice de figuras}
    \listoffigures


\pagenumbering{arabic}





\newpage
\section{Introducción}
\input{sections/1-introduccion/0-introduccion}

    \subsection{Objetivos}
    \input{sections/1-introduccion/1-objetivos}

    \subsection{Motivación}
    \input{sections/1-introduccion/2-motivacion}

    \subsection{Estructura de la Memoria}
    \input{sections/1-introduccion/3-estructura}

\newpage
\section{Marco teórico}
\label{sec:marco}
\input{sections/2-marcoteorico/0-marco}

    \subsection{Definiciones}
    \input{sections/2-marcoteorico/1-definiciones}

    \subsection{Ruta de datos}
    \input{sections/2-marcoteorico/2-rutadedatos}

\newpage
\section{Estado del arte}
\label{sec:eda}
\input{sections/3-estadodelarte/0-eda}

    \subsection{Factores de diseño de una arquitectura de computadoras}
    \input{sections/3-estadodelarte/1-factores}

    \subsection{Herramientas y tecnologías utilizadas}
    \input{sections/3-estadodelarte/2-herramientas}


\newpage
\section{Diseño de la arquitectura de computadoras}
\label{sec:disenio}
\input{sections/4-disenio/0-disenio}

    \subsection{Juego de instrucciones}
    \input{sections/4-disenio/1-ISA}

    \subsection{Ruta de datos}
    \input{sections/4-disenio/2-rutadedatos}


\newpage
\section{Implementación de la arquitectura}
\label{sec:implementacion}
\input{sections/5-implementacion/0-implementacion}

    \subsection{Detalle de cada componente}
    \input{sections/5-implementacion/1-componentes}

    \subsection{Elaboración de las unidades funcionales}
    \input{sections/5-implementacion/2-udsfuncionales/0-udsfuncionales}
    

\clearpage
\section{Resultados}
\label{sec:res}
\input{sections/6-resultados/0-res}

    \subsection{Integración}
    \input{sections/6-resultados/1-integracion}

    \subsection{Análisis}
    \input{sections/6-resultados/2-analisis}

\newpage
\section{Conclusiones y trabajo futuro}
\label{sec:conclusiones}
    \subsection{Conclusiones}
    \input{sections/7-conclusiones/0-conclusiones}

    \subsection{Trabajo futuro}
    \input{sections/7-conclusiones/1-futuro}

    \subsection{Aspectos éticos, sociales, e impacto medioambiental}
    \input{sections/7-conclusiones/2-impacto}

    \subsection{Estimación de costes}
    \input{sections/7-conclusiones/3-costes}

\newpage
\printbibliography[heading=bibintoc,title={Referencias}]

\end{onehalfspacing}
\end{document}
